有冇巴絲收到社會福利處合約行政助理interview email

今日收到interview email
但上網搵唔到好多關於呢個post嘅資料
有冇巴絲之前IN過

N仔？

新開果啲位？

N仔！

唔知係咪新開
個post4月2號dead
我4月1先報

收到 不過考慮緊去唔去 唔知續約機會大唔大

我都好想知

想知workload會唔會好重

我搵唔到好多資料啊
都想知道試唔試得過

無嫁
到時派你去邊就去邊
可能做admin可能做service team

面試正正常常就可以

見佢個ad話要不定時工作 係咪成日都要OT 星期六日返工？

因為你係第一日返工至會知自己做乜，所以都答唔到你

ot睇你跟咩老細

人事會唔會好複雜呢？

其實你有閱讀障礙呢，就最好唔好去面試喇。

咪講左唔知你跟咩team無得講囉

有部門好和平但老細係痴既
有部門經常開火但圍內傾到計

鬼知咩

好random 喎
巴打有經驗？

佢地成日禁遲先叫人in
人地都搵到工啦

我未搵到工啊

有無人知面試係咩形式？會大概問咩？

自推一下

Ching 聽日in?

今日

In左幾耐？難唔難？

15-20分鐘
唔難
話8月份會有email統一通知所有人

介唔介意講下係中文定英文？個人？
我早你一日收email,但遲你一日in😹

正常in 政府都一定中英都有
個人